我宣布 利物浦係今屆英超第一

積分榜排名第一不過無冠軍

見到痢迷谷住谷住好撚正

傻系

猁

樓主利狗開始驚要燈了

英超冠軍（爭2場）

利迷驚到要開分身燈

全盛時期嘅痢究竟可以飲恨幾多年

咪屈 我曼迷

死利狗咁驚無冠軍？

仲要扮仇家球迷咁無品

歷史上世界名地聯賽,完成唔到賽季會點處理?

要全部球隊踢晒38場先算
因為英超係有扣分制度

又要等多30年

放心，點都會頒個榮譽冠軍俾佢

獌狗最開心

弱智黑警